其實喺香港買樓根本唔難，係你班人唔識錢搵錢啫

假設你每個月返工淨袋10000
攞5000出嚟買主客和8串1，一中就基本上翻幾倍，然後再買，又再翻幾倍
唔好同我講咩唔中點算，得嗰3個揀都揀唔中就死咗佢啦
然後仲有嗰5000就先儲起佢，唔係叫你儲嚟買樓，因為白痴先會儲錢嚟買樓
啲錢係儲嚟投資中資股
係人都知貿易戰一定係中國贏㗎啦
中國一贏，啲股價一定爆升
咁到時你再放返出去
起碼都入手價翻幾倍
再加埋你喺馬會賺返嚟啲錢
唔好話御半山
半山都嚟緊

所以話
你班廢青日日喺度抱怨話上車難
上車根本就唔難，月薪15k已經夠
難係因為你地唔識錢搵錢啫

冇人想上車

得啦得啦 ko第一桶金之後仲要搞樂團tim

認同樓主
做緊

5年內上到車

走去做黨主席唔好

下星期金多寶

唔需要啦

樓要買幾多場8串1先贏到錢

假設每場主、和機率都係 45%，和機率係 10%。

樓主中一次8串1係：
45% ^ 8 = 0.168151%

即係話 99.83184% 係會輸。

當樓主好撚好運，只要買高過 50% 機率嘅注數就會贏，都要至少買 412 場先贏到一次。

假設單場主客和中咗嘅賠率係 2.03 倍

複式八場即係：
2.03 ^ 8 = 288.38 倍

樓主每次買 5K，中咗派 1,441,900 元

樓主投資總額：
5000 * 412 = 2,060,000 元

到最後都係倒輸：
2,060,000 - 1,441,900 = 618,100 元
仲要付出 34 年時間倒錢落海

簡直係最白痴嘅投資方案

你唔識賭啫

你都唔見得好識喎

個陣我提早左自己投胎時間70 年

60 年代用一年人工買左tst 幾個鋪位
前幾年放出去賣左十幾億

樓主係戇鳩 但賭波唔係講機率的

邊個戇鳩話

高汁，pish

跟咗樓主 今日又賺十萬

Well done

我場場all in利物浦 宜家上左車了

高汁上車攻略冇人理，唔怪之得咁多人怨上唔到車啦

仲話高質，今日 Long Put 2333 賺得仲快過你

-6啫
我嗰啲長搵長有
滾雪球咁滾大條數